保方你都成四十歲人

咁關鍵既時刻先發個球證脾氣
抵你攞紅牌

發脾氣都算啦
郁手真係幫唔落